人民日報—中國只是個孩子啊，世界各國別再欺負咱們了

幾十歲仲孩子？

已經唔識分真定假

蝦人果時五千歲 比人蝦就變返幾十歲

今次放過老共，下次一定加倍逢還
國民黨有版你睇

孩子唔聽話，一定要打到佢聽話

老衲又中

而家全世界教仔。咁就企定喺度，打要企定呀

藍絲口吻: 細路要打過先聽話

往死裡打 打到入深圳第一人民醫院

中國是香港的兒子

傻撚咗？你玩到咁大，衣家想縮沙？

咁政權嚟講 佢又真係好孩子嘅
人哋d大國 經歷完兩次世界大戰 支共影都未見

自稱有5000歲

要剪JJ

5000歲的孩子

只是一個將近71歲的孩子

幫美國爸爸教仔

一名巨嬰